不知不覺又天光 人生無哂意義

唉 又返工